【軍事台】澳洲將獲得美國新研製「航母殺手」：AGM-158C「遠程反艦導彈」

將會上P-8A反潛機，仲要一買買200粒
呢款導彈導航系統有AI加持，可以響強電磁干擾、冇GPS信號之下準確命中目標
而且彈體有隱形設計，貼海飛行，極難被敵艦雷達發現

支那都出唔到第一島鏈 澳洲洗乜買呢啲

中國:多謝哂

邊有可能
澳洲奶共極都冇可能compromise自己既國防安全
你自己睇下澳洲班支那人入唔入到軍隊高層就知

航公呢？

支那個兩部柴油級要咁勁武器

口交部：好嬲呀！！！

仆街 啲油又燒晒了 向後仲望到海南島

又有航母殺手
又有EA-18G
你玩撚曬啦

中國：多謝你送技術

其實F-111退晒之後澳洲無咗長距離攻擊機
所以之前先有啲軍事雜誌話澳洲應該買B-21

Diu

Push

打中共啲生銹航母 洗乜呢啲呀！

借澳洲特區偷科技

賣比台灣好過，比較近中共

其實f35 唔太岩澳洲用
但澳洲義氣加單再買

中共：美國搬石頭砸自己
中共：美國又搬石頭砸自己
中共：美國再搬石頭砸自己